東莞有序開放經營性服務場所

雞蟲要冒死北上
再隔離十四日了🤟🤟

無喎

唔知有冇人記得呢幅圖